【葵廣】黃店小食介紹！七間值得推薦！

Pushhhhh

Pushhhhhh

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

打手收皮啦

Pushhh

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯

講野成個弱智咁

18區黃藍食店Bot

手捉餅

聽日係逢星期四既黃店爆買日！
黃色經濟圈，唔可以俾佢停啊！

要好好咁懲罰啲黃屍小店！

光復香港 時代革命